原來陳奕迅係一隻藍屍豬狗！

估佢唔到

訓左幾多年